1月4日呢日入285,個人認為一定有水位食

見新年第一個交易日,送俾大家既
信不信由你
41.95 IN
以上純屬個人研究分享，並不代表任何第三方機構立場，亦非任何投資建議或勸誘

On9

睇幾多？

唔G
但VCP形態又唔係股仔, 可以玩下
硬要一個數參考
55.65
入呢隻係因為入完1211有尾數,求其搵隻入埋佢,見到OK,就去馬
輸極有限既位

巴打今日跌咁多點睇？

尋日容忍極限(尋日詭詭地,但仲可以接受)
今日破敗左 , 量同K線都唔配合.周線仲變變地盤,有機會下星期先黎料(假如收陽).但我唔博了.
輸6K走
轉左海底撈, 開左十幾個孖展
睇下跑唔跑到輸左條數
新年第一個trade就失敗
好彩仲有隻1211頂住, 贏緊110K(主倉)
好傷心

禾錯了, 認錯離場

巴打，唔明，可唔可以留tg交流吓？

冇乜野好交流
純粹TA派
天氣不似預期 就要轉下倉
唔好愛上股票

46走左大家賺多啲

個閪莊果日壓完唔跌落60天線以下, 兜住左又CHOCK返上
輸左俾莊